國難五金又比狗搞

屌發夢排到一半冇得買

推 幾十架eu車

明天一定差佬提早放TG。大家唔好集死一個地方比人捉

黎緊 呢加比狗搞到冇開？

屌人地做promo都唔得?

有幾個學生被搜身被迫棄gear

係啊屌